車對屈 2

繼續

又空哂

永續222324

az0 real cap

人地扔個波已經好危險

好彩對面d把握力差

有無人話我知出雞曉依幾場失左幾多球

換走巴卡約鳩啦 球球防守都睇波 前面入多多都唔夠輸

平安鐘

那有中場

又炒埋一碟

shit 電欺

Luiz應該有傷 死頂緊

卡希件垃圾行開啦

luiz

仲有冇得玩 ？

換

出天神推電欺上去

安搞笑到

安我屌

法比有心無力 巴卡有力無心